我只係想同你講 我好擔心你。

雖然你唔係我邊個，同你有見過面，但從來無正式face to face咁交流過，平時都只係whatsapp/ig dm傾計。我哋唔係話真係好熟，但都多謝你信任我，發夢都會同我講。我唔可以話我中意你，但我好respect你同時都好擔心你...雖然你唔係讀中大，但係你都同上同落 。就算你因為一啲原因其實唔係好方便去，但你都去。我唔知你係咪因為發夢而少咗聯絡我，所以我唔係好敢成日揾你。但點都好，我只係想係到同你講聲加油！你一定要安全返嚟，我唔想你死你對我嚟講好重要...當然我都希望所有手足都平平安安返到嚟。紓發完畢
最後，光復香港，時代革命！香港人，報仇！

直接同佢講啦...

我無嚟個膽量，畢竟我唔係佢邊個，怕打擾到人

點解要咁驚
用對朋友既語氣慰問吓佢姐

我以前會講國難當前，但係依家都唔知有無聽日，唔好比自已留遺憾，去同佢講啦